如講粗口 = 威脅人！！！大家講下威脅過邊個！

你個臭老天

美國總統

game入面隻怪，屋企騎樓底個樓梯級，我張床等等等等

全世界